外媒指美軍已就疫情準備應急計劃 若總統及繼任人喪失履行職務能力將由四星上將擔任領導人

武漢肺炎升溫，歐美各國皆淪陷，儘管美國總統川普與副總統彭斯的檢驗結果均為陰性，但據悉，美國早在三週前已做好準備，若所有憲法規定的總統繼任者出現喪失履行職務的能力時，美國作戰指揮官泰倫斯·歐蕭尼西（Terrence J. O'Shaughnessy）將出面領導美國。

根據外媒報導，因應武漢肺炎危機，美國正積極準備「絕密應急計劃」，考量要是未來發生包括美國出現大規模的暴力事件，及大量政府高層領導人死亡時，政府需要如何應對此情況。

《新聞周刊》透露，三週多前美軍就已經發布了待命指令，當美國陷入武漢肺炎困境，且所有憲法規定的總統繼任者皆喪失履行職務的能力時，泰倫斯·歐蕭尼西將暫時擔任領導人，直到新的政府領導人上任。

據了解，泰倫斯·歐蕭尼西現年55歲，是一名四星上將，1986年畢業於美國空軍學院，他曾擔任過駐韓美軍司令部副司令，現職為美國北方司令部的總指揮官。

美國北方司令部在2001年9月11日後成立，為支持政府和其他民政當局而運作，曾執行過數十項秘密任務，包括保護總統、副總統和國防部長...等事項，其總目標為保衛美國家園。

Push

嚇死寶寶了

直接核平北京

Designated survivor

51號政令
Division真人版

有冇人可以簡單講解一下呢句人兄係站係咩立場或者咩來頭

指定幸存者?

由武官做國家話事人，有咩問題就用核彈解決

如果佢都中埋呢？

The Last Ship S01

三星

但要全部中曬招既機率都幾低
17個中曬先到佢

如果三星都中埋呢？

絕密

順位落唔係應該係congress/senate speaker先咩?

閱讀能力測試

絕密計劃
但而家通曬天，新聞有報

兩星

佢都唔掂 咁到邊個？

佢係講順位張list死清光果時

我地有佢

LG

比James Mattis做ok?

想睇佢vs鄧柄強

點解美帝上將咁撚型
支那嗰啲真係得啖笑

War never change

會唔會侵侵扮病
再由佢出手打支那

羅富齊家族呢個叫法先啱,仲霸氣好多.

好靚仔

香港個件鄧曱甴

一個核彈直飛北京

都想知

依家係人都知

美軍來了

其實已經削咗架啦

鷹過TRUMP

緊係唔係啦
共和制架

private ryan

反了反了

17個死哂有d難

嘩, 咁共狗真係要全力保侵啦

到時一嘢炸鳩支那

其實信呢啲陰謀論嘅人有冇諗過如果美國總統憑咩要聽有錢佬話

呢套野越做越爛

除左用核彈
根本無可能啦

打多左個如果

開打

美國已經做好冚政府鏟既準備

運輸部長趙小蘭個位原本係第14繼任順位 好彩有條rule係歸化嘅美國公民唔做得總統頂撚住唔俾得佢做

打爆支那

要內閣全滅先到佢，有咩可能輪到佢

有集又係講有傳染病,決定舉唔舉行選舉

依隻五毛狗日日吹奏習總幾勁

同佢講都曬氣

因為美國總統祗係呢間公司嘅CEO.

好彩

如果仲係駱家輝做商務部長就做得

冇奶油喎，應該係炒作啦，慣例應該係副總統，treasury然後一個一個局長排落去喎

邊17個

美國一向都有呢Ｄ plan，射核彈都有後備對應計劃架啦，大驚小怪

四星上將,和平時期姐係最高級
呢位人兄原來做過駐韓美軍

Sir this way

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

下面果D全部會比支那收買

係咪真呀
唔好氹我喎

咁你要睇下JFK點解會死

「絕密應急計劃」都俾人post上連登，仲叫唔叫絕密

呢套野睇完就迷上美國制度

不過到時香港都應該bye bye得

美國總統周不時都比人暗殺架喇 代表啲乜

成個內閣
Btw,應該16個
唔計趙小蘭

頭兩季好好睇
了解到好多美國白宮點做野

agree 香港都會死

咁快講定？！

內閣成員可以繼任總統架咩

如果兩星都中埋呢？

人地四星上將北美總指揮，挽鞋都未夠班喎

一星

張list長到仆街
實有一個好返

其實唔洗死哂, 入廠落唔到床都要換人接應該

台灣出世

共諜

請google美國總統繼任順序

四星上將都中埋死左點算?

軍人出身邊個唔鷹

係 有埋排位順序
冇得爭

大陸果啲

仲有軍委主席維尼

毛新宇

如果啲財團咁犀利Rockefeller 嘅標準石油會一分為七？

好似唔係WOR...

佢地有個LIST
正副總統都中....好似到洛樂西

唔撚係下哇
即係我死左個總統要你陪命

咁冇嘢好討論啦，叫你睇下佢想做咩先會被暗殺，你同我講周不時有暗殺歷史上有幾多個係被暗殺死？

佢家族生意同支共有千絲萬縷嘅關係 上次佢老公喺眾議院頂住香港民主及人權法案，唔係警甴攻打大學，唔知會俾佢再拖幾耐

你覺唔覺有啲自相矛盾如果真係控制到就唔使暗殺喇

打仗

若所有憲法規定的總統繼任者出現喪失履行職務的能力時

依句咪講晒Pelosi嗰啲，根本有排都未到司令

佩樂西

早排沈旭暉先講完
如果正副總統中左之後好似到佢
重話中國應該唔想佢2個有事

吓？

President sign the directive 51, activated the SHD
To save what remains
ISAC: welcome back agent

喔....屌不如講曬佢都中埋可以要搵個中將

美國總統每年到國會對參眾兩院發表國情咨文演說（State of the Union Address）時，副總統、兩院領袖和內閣部長都會到場。按照慣例，屆時一定會有一位內閣部長缺席（在此期間稱作「指定倖存者」），留守在某個沒有透露的安全地點，以防萬一（一般會在華府以外）。若華府遭到襲擊導致所有政府官員死亡，「指定倖存者」將會擔任總統職務。

安排得咁周詳

燉炳強連軍人都唔係
垃圾地方既公安部長食屎啦
敢同人地世界最強軍隊鬥

同美劇 指定倖存者一樣

保安都有型過佢哋

美國個d尤其第三個好有英氣支那個啲柒到..金槍人都型過佢地仲要佢係黃

Eisenhower?

我都好想幫e啲家族做嘢

最高級係咪5星

第三季完咗都收皮啦

佢意思係你控制到美國，仲洗乜用暗殺呢種暴力手段去替換總統直接叫佢辭職咪得囉

其實以d消息純粹plan下only
姐係CDC有準備過打喪屍，但只係plan下

咁唯有靠連登仔

其實佢地真係吹大左
以前係勁,但2戰後已經死左大半
同埋好多都係9UP 例如拿破崙個獲,佢地實際都輸好多,但吹到獨贏

Pence之後係佩洛西

啲陰毛論撚返講故台啦

你洗版洗到咁，5毛？

唔好戇鳩啦
候補有17個
邊度死得晒呀

唔洗做show 俾你班平民睇？

正ar 屌

戰時任免決定

Yes

一共有幾多位四星上將？定係得一位？

我第一季都未睇完

衝啦 出兵啦
唔好等 全世界既人都多謝你

美劇/電影/Game拍過曬

做過沙盤推演啦

有時真係忍唔住笑
大陸布歐上將

Trump Pence Pelosi
三個最話得事

維尼發動技能：同志們好
功能：打飛機

即係咁，你覺得所謂財團控制美國嘅意思係指A. 美國總統呢個職位本身係橡皮圖章（即係好似人大咁），實際上所有人都唔聽佢講，定係B. 總統本身有權但財團用威逼利誘嘅各種手段令總統作出有利佢地嘅決定先。

如果係A嘅話就當然唔使暗殺，因為總統做咩都影響唔到財團

如果係B嘅話總統就更加唔使聽財團話，如果財團威逼，總統有軍隊CIA FBI, 利誘嘅話總統收左錢可能會幫啲財團，但唔幫財團都唔見得可以耐佢何，而咁樣就唔係叫控制，最多叫影響總統決策，[而呢樣嘢全世界或多或少都有一啲

咁如果一星中埋呢

無星

聽到四粒星上將好勁

51區 ready

有排啦吓話 chief of staff 都好似前過佢

CIA不嬲都俾美國嗰邊話係聽從deep state ，陰謀論係CIA殺JFK嗱我都係當睇下故，因為我覺得真係嘅話依十三家族都唔會係最大，最大嘅應該連名都唔會知

第一幅驟眼望有啲似劉華

嘩 diu 部署左咁耐就係等咁既一日

頂，你地都好撚無聊

可能真係plan緊17個都死哂會點

Apple

到底要講幾多次，北京啵核反華盛頓囉

陰謀論其中一個特點：用另一個陰謀論解釋一個陰謀論唔合理嘅地方

其實諗清楚啲換個講法咪即係張list 嘅最後加埋佢

Division

www

「由武官做國家話事人，有咩問題就用核彈解決」

係得你呢啲眼光狹窄既公屋狗
先會講得出呢啲on9結論

政變

美國點都iPhone

如果中將都中埋呢

仲有美帝真係好民主
總統個侯補位頭3位都係民選
香港就全部都任命

Solomon Yue啦 全部手足綠卡 我地去美國幫手

個上將老咗都重係咁撚型棍

美軍升到咁上下
起碼要讀返個master
用文武官呢種中式思維真係好井底

「絕密應急計劃」
但報紙報導

跟佢做野手法一早要上軍事法庭啦
係得唔守rule同有鄉黑照，其實佢唔算咩叻人

四星上將

喂 咁如果佢畀中共收買咪game over？

push

所羅門老豆起番個香港城，然後全力反支那

條友升得咁快既
咩原因

如果同一人數 武力均等
槍戰同近戰
速龍有無機會贏到美軍?

支那用咩搭載核彈去美國
自殺式？

美國佬搵架B2炸鳩完北京返歸
支那都未detect到被人中出完啦

算正常架喇

佢上到位完全同能力無關
只因爲佢夠 心狠手辣/狡猾/絕對執行黨中央指令
其實同黨提拔林奠同一道理

准將去到4星上將
一兩年升一級

條list有19幾個人，全部死晒應該亡左國

中trump trump都世界大亂了

有撚排先到佢啦
前面d人都中武肺既話
你方佢都唔會中咩

不過美帝竟然咁灰
預到死晒前面d人

四星上將。。。好撚多軍功喎

直升機咁升

任嗌架喎

我反而諗起白宮淪陷

支那仲要屈鳩美軍

睇完第一季想睇埋落去，但有啲悶

用七年時間由上尉升少校

支那炸美國？驚炸親啲紅二代喎

因為呢班人成日一齊開會
中曬唔出奇

即刻諗起Ubisoft隻Division

1986年， 優秀畢業生，美國空軍學院，獲航空工程學士學位，科羅拉多州，科泉市1992年， 戰鬥機武器課程，空軍戰鬥機武器學校，內華達州，內利斯空軍基地1993年， 中隊軍官學校，阿拉巴馬州，馬克斯韋爾空軍基地1996年， 安柏瑞德航空大學，獲航空科學碩士學位，佛羅里達州，戴通納海灘1998年， 空軍指揮參謀學院， 阿拉巴馬州，馬克斯韋爾空軍基地2003年， 國防大學武裝部隊工業學院，華盛頓特區，麥克奈爾堡2003年， 國防大學，信息集中研究項目，華盛頓特區，麥克奈爾堡2005年， 北約高級軍官政策課程，北約防務學院，德國，上阿瑪高2007年， 國防部國家安全高級課程，華盛頓特區，喬治華盛頓大學2007年， 空軍企業領導課程，北卡羅來納大學教堂山分校2009年， 空天合同作戰高級參謀課程， 佛羅里達州，赫爾伯特機場2011年， 聯合空軍職能司令官課程，阿拉巴馬州，馬克斯韋爾空軍基地2012年， 聯合將軍戰爭課程2013年， 聯合部隊司令官課程，羅德島州，紐波特2015年， 國防大學，尖峰課程，維吉尼亞州，薩福克

上wiki搵到
原來位仁兄真係讀好多書

第一季好睇
之後真係有D悶

金鎗人
份人有正氣係唔同啲

你以為真係玩AOE?

咁韓國總統憑咩要聽財閥點？
一樣道理？

副總統 ，衆議院主席
總統替代排名

遠睇維尼頂帽個logo以為係

1996年， 安柏瑞德航空大學，獲航空科學碩士學位，佛羅里達州，戴通納海灘

白宮淪陷

好型

大家扮唔知ok?

講緊如果張list死清光之後

美帝就算係華人軍官都好撚型

三星點都對apple，你咁樣同話你有部iphone但拎個蘋果出嚟有乜分別

this way,please!!!

連指定倖存者都死撚埋果時......

話唔定真係可以"美軍來了我帶路"嘅人

你真9定假膠。。
依家仲邊有人揸架野運核彈
用導彈架，柒少陣啦
揸B2

第二個好撚似畢列谷巴

所以我想問你
支那可以用咩手段去投放核彈落美國？

美國由B2到minuteman到Ohio class
海陸空三路都有方法掉核落支那
支那呢？
有咩手段？

剷起北京

個應變計劃和平時期都有架啦

而家先plan咩

揀黎崇拜梗係崇拜西方啦
唔通崇拜鄧小強呀

都話導彈囉
仲係度柒話揸b2，核戰邊有傻仔揸機扔
美國用導彈
中國都用導彈

是但話佢有外遇或者濫用權力咪得

咩導彈呀
Don’t Fuck 41?
未入滿油就通哂天
被人爆撚埋個井啦

I heard you paint houses

如果真係中咁多個應該核平左支那先

習近平都讀過好多書名㗎

美國總統繼任順序的繼任人未死晒嘅時候：

美國總統繼任順序的繼任人死得七七八八嘅時候：

係啦係啦，你仲醒目過美國政府
一面話中國dectect唔到
一面話東風通天
唔驚，唔驚!
美國連平壤都唔夠疆炸

真係諗起都興奮

要學白宮點做野，都係House of Cards同Madam Secretary正路啲

好佩服佢地有咁詳細嘅plan之餘又識improvise
之前做過間美國公司會ff好多scenario有晒準備
世界末日都唔會點藤雞

第一第三張 個眼神真係好尖銳
雖然第二張就好似望住你身體部份係度邪笑咁

共狗果隻肥佬隻眼無神無氣

奪權？

秒殺中共

跟佢邏輯艾森豪威爾當年應該周圍射核彈
做得上將呢個位點會咁無腦
不過作風應該好撚強硬

你個名

成班懶幽默

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

仲恐怖過big mom

點解點睇都有啲逼宮意味？係我諗太多？

仲有pompeo
全部對支強硬派黎

咪撚睇咁多老高啦戇鳩 有錢係和平時代咪控制到囉 非常時間你想控制班武官？

你老母香港垃圾都係得支手槍仔都冇一個文官控制到啦 美軍有咩武器要唔要同你講一次

2**

個個有核嘅國家都有基地以外發射方法
基本上一核戰就冚球剷
都唔知啲人係過分樂觀定點
ff傷身

睇老高冇問題

唔好當真就得

簡單黎講所有繼任人死晒之後
搵佢決定射唔射核彈

如果連designates survivor都死埋

指定生存者

點解佢咁撚肯定自己會冇事

唔識軍事想問下
東風41研發完未
果幾架核潛艇出到公海未

咪撚覆條死三毛啦個個po睇佢copy and paste

連登仔又可以打下J，美軍來了我帶路！

正常
呢套劇吸引嘅地方係畀觀眾想像一個非民選、非政客出身嘅人喺國家危難中做總統嘅處境
後來佢都變埋政客就冇特別啦 睇House of Cards仲好

國家互相打仗其實好難講………
50個都照殺俾你睇

一早有啦支那係冇核動力航母ja ma
咪撚咁無知鳩屎成個支那人咁得唔得呀

咁樣唔算失常

我覺得韓版好睇過原版

打鳩中國

推

上年唔係仲試射緊咩
果時仲傳軍演果幾碌係空殼假狗

係咪想多左，美國有繼承順位，軍事將領個順位低過各地州長好多，有排都未到佢地

都唔知排到去邊

連Asian軍官都贏支共軍官十條街

如果佢地全部死哂由邊個人接？

lm

The Last Ship Cpatain Chandler真心愛國囉
比著支那人一早就自己做左軍閥
邊得黎咁神心搵返個內閣出黎做總統然後去掃平其他軍閥

唔夠鷹唔收貨

指日可待
Xi Is my best friend

傻閪

Rothschild 咪又係畀蜥蝪人控制

蜥蜴人又畀地底人食住

Air Force One 戲橋段

係參議院

其實仲有 Be Water Act 仲未通過
懷疑佢繼續拖

明明係共濟會

好像有曬排位，死好多好多人先到佢

你真係唔識架喎
金仔同美國frd底架

射射